kfc終於有呢個套餐

天下炸雞 唯原味不破

基因激素四腳雞都食
真心淘寶刺身可能仲健康

諗咁多有都改做人做4隻腳先